人唔喺香港聽日可唔可以投票

如題

on9 想上網投呀

我喺香港有屋企人, 想知道佢哋可唔可以幫我代投票

有心就飛返黎啦